當年成立ICAC目的

最主要目的就係整頓警隊貪污問題
來到今時今日警權無限大仲唔第一時間搞ICAC咩

所以都唔明啲傻鳩condom點解唔拎枝棍去收片
或者啲劫案就係啦

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....